屌你俾泡菜入好過俾垃圾東洋鬼子啦

你老母輸都唔撚追
又唔係出硬線
踢乜撚野波